IOS 用咩 APP 聽歌好?

最好係可以DL落來, 聽歌時唔洗用data...
啲歌要廣, 聽開廣東歌, 日文歌, game/電影/動畫 OST, 英文歌
最好就平靚正啦

Spotify

想問下spotify 有冇純音樂

有 大路嘅咩都有

唔想玩月費模式呢?
除咗apple music 有沒有其他選擇

kkbox